重組警隊 獨立調查 做口號得唔得？

後者一向係訴求 唔多講
前者係依家港共最後一條防線
重組警隊=重組政府
又可以keep住對鄉黑警嘅熱度

支持？

歡迎討論

重組警隊 獨立調查！

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

呢兩個月受屈市民可以加返自己個人經歷!!!
記得改wordings!!!幫手推

弱弱的補一句，大家都可以向紀員會提議黑警減薪的🤫🤫🤫

直接 五大訴求 缺一不可咪得
到左而家除左完全唔理嘅人之外
藍定黃都知係邊五大

重組警隊 獨立調查

有多幾個 輪住叫

重組警隊
獨立調查
真雙普選

支持嘅 可以推上熱門
唔支持嘅 可以比下意見
交流下

守護香港 時代使命
光復警隊 反黑抗暴
五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可
光復香港 保衛家園

重組警隊 獨立調查！
重組警隊 獨立調查！
重組警隊 獨立調查！
重組警隊 獨立調查！

重組警隊 獨立調查！
五大訴求 缺一不可
光復香港 保衛家園

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
光復香港 保衛家園

講真呢個其實對準晒個問題，而且又清晰，其實幾好

其實場仗嚟到今日, 無可否認只要一合埋眼嘅畫面就係警暴同埋白衫恐襲
義士唔係condom但絕對支持加埋呢句!
五大訴求 缺一不可!
重組警隊 獨立調查！

推

反正已經係軍政府
警=政府

同意，喱個係團結到最多嘅人

光復香港嗰D 隔離post 話有分離主義，大家點睇？

希望大家比d建議！
時代革命比淋病騎劫左
要改變下！

我又覺得冇
用住先

解散警隊 獨立調查
會唔會好d？

理想口號

港共政府 禍國殃民
政治問題 政治解決
五大訴求 不撒不散

冇人會信得過一班有牌黑社會
重組就梗架啦
第一步應該要警隊高層集體請辭，因為佢地嚴重失職，冇辦法領導警隊維持香港秩序

解散似發洩 破壞only
重組=比多d廢中廢老知道我地都有建設性建議 個意義係深d

係 尤其是依家軍政府狀態

重組警隊

希望大家推多d
share多d
想大家都識講！

重組包括左解散，而且上街嗌比啲淺藍聽，會覺得我地有比機會警隊翻身

新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

同意

呢個一定要keep, 因為到今時今日佢係我哋成個運動嘅核心黎，簡潔又中point又加士氣。 大家要諗嘅係要加返d其他口號落去中和返佢

心水清
警隊重組完繼續做所謂除暴安良

而且夠 理性中肯

中立人都會buy

之前講過 無一屌我
支持
依家大家失去焦點
希望重申五大訴求
重組警隊 獨立調查

辛苦師兄

睇咗咁多個post 我覺得師兄你呢六句最貼題

多謝
咁多位手足加油

緝拿黑警 重組警隊

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
堅守香港 保衛家園

重組警隊
可以先精簡啲令人更易入腦
獨立調查可以重組到後再提
同時嘅話重組就要等調查先
調查結果話毋須重組就捉蟲

腸都畫到跌晒出嚟，就嚟死唔該大家埋嚟望吓

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

push

雖然成日話黑警係軍政府，但佢地唔係真係政府，應該重新focus落淋病政府度先岩

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

Push

直接 雙真普選 仲好
實現到就有望其他訴求
同時幾項訴求會阻力更大
對方亦會諸多砌詞綑綁拒絕

腸都畫到跌晒出嚟，就嚟死唔該大家埋嚟望吓